<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.3.2">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2023-02-15T00:07:51+01:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">LoloupProd</title><subtitle>Make music go Wohouuuu</subtitle><author><name>Chafik Lekouara</name></author><entry><title type="html">Jam de la fourmilière</title><link href="http://localhost:4000/JamFourmiliere.html" rel="alternate" type="text/html" title="Jam de la fourmilière" /><published>2023-02-10T20:32:20+01:00</published><updated>2023-02-10T20:32:20+01:00</updated><id>http://localhost:4000/JamFourmiliere</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/JamFourmiliere.html"><![CDATA[<h2 id="3-ème-edition-de-la-jam-de-la-fourmilière">3 ème edition de la jam de la fourmilière</h2>

<p>Je suis toujours aussi heureux de vous retrouver dans cette jam qui est de toute beauuuutée.</p>

<p><span class="SpecialInfo">Et cette fois, j’ai immortalisé la soirée…</span></p>

<p><img src="../assets/img/posts/JamFourmi/JamFourmiLight-1.jpg" alt="isolated" width="500" /></p>

<p>Début de soirée, je dois déjà régler mon appareil parce que vous êtes bien trop éblouissants.
On sent vaguement qu’il va sa passer des choses…</p>

<p><img src="../assets/img/posts/JamFourmi/JamFourmiLight-19.jpg" alt="isolated" width="500" /></p>

<body>
  <p>
<span class="Wolfy">Remarquez qu'à ce stade son téléphone est encore là, devant l'ampli à côté de sa guitare ?</span>
  </p>
  </body>

<p>Meuh, évidement regarde moi cette bonne ambiance.
  <span class="SpecialInfo"> Malgré tout certains complotent peut être derrière leurs sourires bienveilants… </span></p>

<p><img src="../assets/img/posts/JamFourmi/JamFourmiLight-2.jpg" alt="isolated" width="550" /></p>

<p><img src="../assets/img/posts/JamFourmi/JamFourmiLight-5.jpg" alt="isolated" width="300" />
Ils m’inspirent la confiance, surtout celui avec ma gratoune.</p>

<hr />

<p>Et les voilà, un jet de lumière transpire de leurs energies combinées !
 (et de leurs dos).</p>

<body>
  <p>
<span class="Wolfy">C'est la lampe...</span>
  </p>
  </body>

<p>C’est moi qui raconte ou c’est toi ?!
  <span class="SpecialInfo"> d’ailleurs il est passé où mon téléphone ? </span>
<img src="../assets/img/posts/JamFourmi/JamFourmiLight-3.jpg" alt="isolated" width="600" /></p>

<p><img src="../assets/img/posts/JamFourmi/JamFourmiLight-6.jpg" alt="isolated" width="300" /></p>

<hr />

<p><span class="SpecialInfo"> <em>“Mais dis moi, comment on fait pour être tous aussi beaux et souriants ?”</em></span>
<img src="../assets/img/posts/JamFourmi/JamFourmiLight-13.jpg" alt="isolated" width="550" /></p>

<p><img src="../assets/img/posts/JamFourmi/JamFourmiLight-7.jpg" alt="isolated" width="300" /></p>

<hr />

<p><span class="SpecialInfo"><em>“Quel est dont ce rassemblement complexe de symboles ésotériques apposées sur textile blanc ?”</em> </span></p>

<p><img src="../assets/img/posts/JamFourmi/JamFourmiLight-9.jpg" alt="isolated" width="550" />
<br />
<img src="../assets/img/posts/JamFourmi/JamFourmiLight-15.jpg" alt="isolated" width="300" /></p>

<p><img src="../assets/img/posts/JamFourmi/JamFourmiLight-20.jpg" alt="isolated" width="500" /></p>

<hr />

<body>
  <p>
<span class="Wolfy">Il fait une attaque ou il kiffe le moment ?</span>
  </p>
  </body>
<p><span class="SpecialInfo"> Aucune idée mais j’avais mon appareil photo et pas de téléphone pour appeler les secours donc… </span></p>

<p><img src="../assets/img/posts/JamFourmi/JamFourmiLight-10.jpg" alt="isolated" width="450" />
<br />
<img src="../assets/img/posts/JamFourmi/JamFourmiLight-11.jpg" alt="isolated" width="550" /></p>

<hr />

<p>Jusque maintenant, je ne sais si ils chantaient ensemble ou si il s’agissait d’une séance d’autographe.
<span class="SpecialInfo"> En tout cas vous étiez des stars. </span>
<img src="../assets/img/posts/JamFourmi/JamFourmiLight-12.jpg" alt="isolated" width="550" /></p>

<p><img src="../assets/img/posts/JamFourmi/JamFourmiLight-18.jpg" alt="isolated" width="500" /></p>

<p>Liste des suspects dans leurs postures les plus machiavéliques :</p>

<p><img src="../assets/img/posts/JamFourmi/JamFourmiLight-17.jpg" alt="isolated" width="300" /></p>

<p><img src="../assets/img/posts/JamFourmi/JamFourmiLight-8.jpg" alt="isolated" width="400" /></p>

<p><img src="../assets/img/posts/JamFourmi/JamFourmiLight-4.jpg" alt="isolated" width="300" /></p>

<p>On se revoit vite, merci pour ce moment !
Gratouillez bien, pianotez bien et gazouillez avec entrain.</p>

<body>
  <p>
<span class="Wolfy">et ton téléphone  ?</span>
  </p>
  </body>

<p><span class="SpecialInfo"> Une âme généreuse l’a ramené au bar… </span></p>

<body>
  <p>
<span class="Wolfy"> ouais donc tu l'avais juste paumé sur une table pendant que tu prenais des photos, grattais ou picolais... glorieux...</span>
  </p>
  </body>

<p><span class="SpecialInfo"> Euh… en tout cas je dois une bière à quelqu’un :) </span></p>

<font size="1pt"> Si vous apparaissez sur les photo et que vous souhaitez les retirer ou simplement les originaux en haute qualités, contactez moi :) </font>]]></content><author><name>Chafik Lekouara</name></author><category term="jam" /><summary type="html"><![CDATA[3 ème edition !]]></summary></entry><entry><title type="html">Cover - KrutB</title><link href="http://localhost:4000/CoverKrutb.html" rel="alternate" type="text/html" title="Cover - KrutB" /><published>2023-01-28T20:32:20+01:00</published><updated>2023-01-28T20:32:20+01:00</updated><id>http://localhost:4000/CoverKrutb</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/CoverKrutb.html"><![CDATA[<h2 id="cover-de-krutb">Cover de KrutB</h2>
<p>Petite collaboration pour noël…</p>

<body>
<p class="Youtube">
<iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/wIYfi7gW60k" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share" allowfullscreen=""></iframe>
</p>
  </body>]]></content><author><name>Chafik Lekouara</name></author><category term="music" /><summary type="html"><![CDATA[Une superbe collab]]></summary></entry><entry><title type="html">Note et matiques</title><link href="http://localhost:4000/NoteEtMath.html" rel="alternate" type="text/html" title="Note et matiques" /><published>2023-01-16T20:32:20+01:00</published><updated>2023-01-16T20:32:20+01:00</updated><id>http://localhost:4000/NoteEtMath</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/NoteEtMath.html"><![CDATA[<h2 id="des-notes-aux-math">Des notes aux math</h2>
<p>Je vous propose de parler un peu physique.
Déjà parce que c’est cool, ensuite parce que j’ai envie, et surtout parce que c’est moi qui décide.</p>

<p>Alors on parle souvent de note de musique :
Do, Ré, Mi … blabla
Ok mais physiquement c’est quoi ?
C’est la variation d’une la pression sonore dans le temps.
Une onde acoustique quoi.</p>

<p>La vitesse à laquelle cette pression varie définis sa fréqence.
Il ne s’agit donc pas de la puissance de la variation mais de la vitesse de variation.</p>

<p>Ce truc là :</p>

<p>$son(t)=\sin(2*\pi *f * t)$
Cette petite équation définis à chaque instant la pression en fonction du temps et pour une fréquence données.
Le graphique résultant de ca est celui-ci.</p>

<p>Mais cette équation permet de donner la puissance de la pression en fonction du temps…
Cela ne donne pas réellement d’informaiton sur la fréquence.</p>

<p>Ce que nous voulons dans le son, c’est parler en fréquence, car c’est ce que nous manipulons avec nos instruments.</p>

<p>$son(f)=?$</p>

<p>Je vous passe les détails mais nous employons pour cela l’outil mathématique qu’est la transformé de fourier.</p>

<p>$\int_-\infty^\infty \mathrm{e}^{-x}\,\mathrm{d}x$
Ici</p>

<p>L’important ici ce n’est pas les math, mais ce que cela représente.
Si vous avez déjà touché un Equalizer ou observé certaines visualtion du son (sur une chaîne FM ou un lecteur audio diver).</p>

<p>Vous avez déjà du voir ca.</p>

<p>L’important est de comprendre quel question nous posons ici :
Quel fréquence est contenue dans un signal ?
Autrement dit, quelle est la vitesse de variation par seconde ce signal ?</p>

<p>Ces détous n’ont qu’un seul but, vous montrer que la question est plus complexe qu’il n’y parrait.
Cela va amener à beaucoup de difficultées et ambiguité dans l’analyse du son.</p>

<p>Mais beaucoup de ces ambuiguité peuvent être résolues par une bonne compréhension du phénomène initial.</p>

<h2 id="et-le-la-là-dedans-">et le LA là dedans ?</h2>

<p>Ok, revenons aux notes.
Nous avons l’habitude de demander la LA en musique.
C’est choix arbitraire d’une référence pour accorder nos instruments</p>

<h2 id="nous-ne-sommes-pas-timbré">Nous ne sommes pas timbré…</h2>

<h2 id="ce-qui-est-fondamental">Ce qui est fondamental</h2>]]></content><author><name>Chafik Lekouara</name></author><category term="science" /><summary type="html"><![CDATA[Que ce cache il derrière une note ?]]></summary></entry><entry><title type="html">Des notes aux gammes</title><link href="http://localhost:4000/NoteAuxGammes.html" rel="alternate" type="text/html" title="Des notes aux gammes" /><published>2023-01-09T20:32:20+01:00</published><updated>2023-01-09T20:32:20+01:00</updated><id>http://localhost:4000/NoteAuxGammes</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/NoteAuxGammes.html"><![CDATA[<h1 id="une-note-cest-quoi-">Une note c’est quoi ?</h1>

<p><em>Do Ré Mi Fa Sol La Si Do</em>,</p>

<p><img src="../assets/img/posts/stock/MancheDoMajeur.png" alt="isolated" width="600" /></p>

<body>
    <p class="Tabs">
-0--------------- <br />
--1--------------<br />
---2-------------<br />
---3-------------<br />
----4------------<br />
-----8-----------<br />
      </p>
  </body>

<p>Une rengaine bien connue mais un poil obscure.
Que se cachent il réellement derrière ce concept ?</p>

<p>Sans même renterer dans détails <a href="../NoteEtMath.html">chiantifiques</a>…Que peut on tirer de cela ?</p>

<h2 id="un-concept-qui-en-cache-un-autre">Un concept qui en cache un autre</h2>
<p>Un Do c’est le départ d’un ensemble de notes qui vont de pairs.
Ensemble selectionner pour avoir des changements harmonieux.
Cela vient de la différence de hauteur entre le Do et la note suivante.
Ainsi la gamme de Do nous donne non pas un ensemble de notes séparé mais plutôt comme un ensemble d’intervalle.</p>

<p>En prenant l’ensemble des notes existantes.</p>

<p><span style="color:lightblue">Do<span> 
<span style="color:orange">Do#<span>
<span style="color:lightblue">Ré<span>
<span style="color:orange">Ré#<span>
<span style="color:lightblue">Mi<span>
<span style="color:lightblue">Fa<span>
<span style="color:orange">Fa#<span>
<span style="color:lightblue">Sol<span>
<span style="color:orange">Sol#<span>
<span style="color:lightblue">La<span>
<span style="color:orange">La#<span>
<span style="color:lightblue">Si<span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></p>

<p>La gamme de Do majeur est un sous ensemble de cette reserve.
Maintenant que se passe il si au lieu de noter les notes, nous notions les écarts ?</p>

<p>Pour :
<span style="color:lightblue">Do<span> 
<span style="color:orange">Do#<span>
<span style="color:lightblue">Ré<span></span></span></span></span></span></span></p>

<p>Il y a un <span style="color:grey">ton</span>  distance de 2 entre 
<span style="color:lightblue">Do<span> 
et 
<span style="color:lightblue">Ré<span></span></span></span></span></p>

<p><span style="color:lightblue">Do<span> 
<span style="color:grey">1<span> 
<span style="color:lightblue">Ré<span>
<span style="color:grey">1<span> 
<span style="color:lightblue">Mi<span>
<span style="color:grey">0.5<span> 
<span style="color:lightblue">Fa<span>
<span style="color:grey">1<span> 
<span style="color:lightblue">Sol<span>
<span style="color:grey">1<span> 
<span style="color:lightblue">La<span>
<span style="color:grey">1<span> 
<span style="color:lightblue">Si<span>
<span style="color:grey">0.5<span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></p>

<body>
  <p>
<span class="Wolfy">On était censé simplifier le concept et tu rend ca plus encore plus chiant ?</span>
  </p>
  </body>

<p>Attend 2s, ca a une utilisation extreêment pratique et terre à terre.</p>

<p>Si l’on garde seulement ces espaces, nous obtenons un intervalle.</p>

<p><span style="color:grey">1<span> 
<span style="color:grey">1<span> 
<span style="color:grey">0.5<span> 
<span style="color:grey">1<span> 
<span style="color:grey">1<span> 
<span style="color:grey">1<span> 
<span style="color:grey">0.5</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></p>

<p>Il nous suffirait alors de donner la note de départ (Do) pour construire notre gamme.</p>

<h2 id="les-intervalles-">Les intervalles :</h2>

<p>Ce que nous venons de définir, c’est un intervalle
Au lieu d’avoir la gamme de Do majeur, nous venons de décrire la Gamme majeur au sens large.
Il ne nous manque plus qu’une référence de départ et nous pouvons alors décrire tout la gamme de Do majeur simplement.</p>

<p>Pourquoi car réfléchir comme ca ?
Car toute les gammes utilisant cet interval auront la même sonorité mais seront plus ou moins aigue selon la note de départ.</p>

<p><a href="../assets/audio/CmajorKey.mp3"><span class="SpecialInfo">[Do Majeur]</span></a></p>

<p><a href="../assets/audio/CdmajorKey.mp3"><span class="SpecialInfo">[Do# Majeur]</span></a></p>

<p>Maintenant comparons 2 gamme de Do avec des interval différents :</p>

<p><a href="../assets/audio/CmajorKey.mp3"><span class="SpecialInfo">[Do Majeur]</span></a></p>

<p><a href="../assets/audio/AminorKey.mp3"><span class="SpecialInfo">[La Mineur]</span></a></p>

<h2 id="et-à-part-sastiquer-le-manche--">Et à part s’astiquer le manche  ?</h2>

<p>Bah justement c’est le but.
Sur une guitare, réfléchir en terme interval, c’est naturel.</p>

<p><span class="SpecialInfo">Do majeur ?</span></p>

<p><span class="SpecialInfo">Do# majeur ? </span></p>

<p><em>On décalle tout vers le bas !</em></p>

<p>Alors n’apprenez pas des gammes, apprenez des intervales et des méthodes pour retrouver la fondamentale.</p>

<h2 id="à-retenir-">à retenir :</h2>

<ul>
  <li>
    <p>Les notes n’ont de sens qu’au sain d’une gamme</p>
  </li>
  <li>
    <p>Une gamme est un ensemble d’intervale avec une fondamentale de référence</p>
  </li>
  <li>
    <p>Décaller une gamme d’un demi ton revient à descendre d’une frette sur sa guitare.</p>
  </li>
</ul>]]></content><author><name>Chafik Lekouara</name></author><category term="cours" /><summary type="html"><![CDATA[Que ce cache il derrière une note ?]]></summary></entry><entry><title type="html">5 façon d’améliorer votre jeu</title><link href="http://localhost:4000/ListUpgradeYourPlay.html" rel="alternate" type="text/html" title="5 façon d’améliorer votre jeu" /><published>2023-01-08T20:32:20+01:00</published><updated>2023-01-08T20:32:20+01:00</updated><id>http://localhost:4000/ListUpgradeYourPlay</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/ListUpgradeYourPlay.html"><![CDATA[<h2 id="améliorer-son-jeu-au-quotidien-">Améliorer son jeu au quotidien ?</h2>
<p>Ça tourne en rond,</p>

<p><img src="../assets/img/posts/FiveWayUpgrade/goingInCircle.jpg" alt="isolated" width="500" /></p>

<p>à force de frotter votre manche, vous vous demandez si vous n’avez pas atteint une forme de stérilité acoustique.
Alors Gandalf pourra pas vous aider, il a beau être magicien sa puissance est limité sur ce genre de problème, le grand âge…</p>

<p>Peut être que vous n’avez pas la bonne approche !</p>

<h2 id="jouer-en-jam-">Jouer en Jam !</h2>

<p>Évidement, on a tous notre instinct de taupe qui nous dis qu’on peut creuser notre trou tous seul.</p>

<p>En plus c’est une perte de temps.
Les gens, l’organisation, les gens, les déplacements, les gens… alors qu’on peut utiliser ce temps pour s’entraîner plus longtemps ! 
Regarder des tutoriels et des cours…
Oui oui…</p>

<p>Arrêtez vos enfantillages, allez jouer avec des gens.
La mise en situation vaut tout les tuto du monde.</p>

<p>La question n’est pas de savoir ce que les gens ou les jams ont à vous apprendre.
Mais est-ce que vous être sûr d’avoir vraiment cerné les points que vous avez à travailler ?</p>

<p>De plus, la magie de la jam est que vous apprenez autant d’un musicien bien meilleur que vous que d’un musicien débutant.
Communiquer, tenir un rythme, rattraper des faiblesses rythmique, s’écouter, se faire mettre en difficulté :=)</p>

<p>Pourquoi croyez vous que les gens sont prêt à payer un abonnement à la salle alors qu’ils pourraient très bien faire ça seul chez eux ?</p>

<p><span class="SpecialInfo">Parce qu’ils sont lucides et auront de beaux mollets cet été. </span></p>

<h2 id="sa-guitare-à-porté-de-bras">Sa guitare à porté de bras</h2>

<p>C’est assez simple, si votre guitare est dans une housse rangée dans votre placard.
C’est virtuellement la même chose que si elle était dans un garage sous clée à new york.</p>

<p>Techniquement vous pouvez en jouer, dans les faits vous pouvez d’ore et déjà la considérer comme une relique vintage.</p>

<p><img src="../assets/img/posts/FiveWayUpgrade/lazy.jpg" alt="isolated" width="400" /></p>

<p>Un instrument c’est à porté de bras et de regards.
Exit les grosses sessions d’entrainement du dimanche matin de 3h30.
C’est quelques minutes volées par ci par là qui vous feront vraiment progresser.</p>

<p>Si il vous faut plus de 30s pour commencer à jouer,
il vous faudra sûrement le même temps en année pour espérer progresser ;)</p>

<h2 id="apprécier-ou-comprendre--les-deux-">Apprécier ou comprendre ? Les deux !</h2>

<p>Vous savez quel est la différence entre le publique et le créateur ?
Leur façon de voir ce qu’ils ont devant eux.</p>

<p>Prenez le reflexe de vous arrêter dès que vous entendez ou voyez quelque chose qui échappe à vos connaissances.</p>

<body>
  <p>
<span class="Wolfy">Une huitre non décortiqué ne perlera jamais le sublime</span>
  </p>
  </body>

<p><span class="SpecialInfo">Je vais m’occuper des citations, ok ? </span></p>

<p>Regarder depuis les coulisses, ca reste la principale méthode d’apprentissage de n’importe quel art.</p>

<h2 id="poum-tchac">Poum tchac</h2>

<p>Le soucis de la grande majorité des guitaristes (au delà d’êtres parfaitements imbuvables).
C’est la rythmique !</p>

<p>Pas simplement la justesse rytmique, mais la complexité et la compréhension de celle ci.</p>

<p><img src="../assets/img/posts/FiveWayUpgrade/drum.jpg" alt="isolated" width="400" /></p>

<p>Apprendre à jouer de nouvelle gammes de plus en plus vite, c’est bien.
Mais ça ne rend pas vos 4 temps plus groovy.</p>

<p>Je peux vous dubstepper la tête à 400 Bpm, ca n’en fait pas un nouveau standards de jazz.</p>

<p>La base de la musique sera toujours là rythmique.
Faites des beats sur un pc, jouez moins de notes sur votre manche, apprenez à clapper des rythmiques spécifiques, prenez des cours avec un batteur.</p>

<p><span class="SpecialInfo">Bref, percussionnez.</span></p>

<h2 id="faire-une-pause">Faire une pause</h2>

<p>Parfois, rien n’y fait.
Tout les musiciens connaissaient ca.</p>

<p>Peut être que que c’est simplement un manque de matière.
La musique reste de l’expression, si vous tournez en rond dans votre musique, c’est peut être que vous tournez en rond dans votre vie.</p>

<p><span class="Wolfy"> Euh… merci pour la dépression… </span></p>

<p>Non, justement, peut être qu’il faut juste ne pas essayer à tout prix à écrire une nouvelle histoire lorsque vous n’avez dans le fond rien de neuf à y mettre.</p>

<p>Posez votre guitare quelque temps.
Cuisinez, faites du dessin, de la photo…
Ou simplement vivez de nouvelles choses, écoutez de nouveaux sons, voyagez…</p>

<p>Bref, vous aurez peut être la chance de devenir quelqu’un de normal avec une vraie vie.
Sinon, bah au moins à votre retour vous jouerez un peu moins mal.</p>]]></content><author><name>Chafik Lekouara</name></author><category term="cours" /><summary type="html"><![CDATA[Bloqué dans votre progression ? Voici quelques astuces]]></summary></entry><entry><title type="html">ImproSession - Keep Walking</title><link href="http://localhost:4000/MusicKeepWalking.html" rel="alternate" type="text/html" title="ImproSession - Keep Walking" /><published>2023-01-06T20:32:20+01:00</published><updated>2023-01-06T20:32:20+01:00</updated><id>http://localhost:4000/MusicKeepWalking</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/MusicKeepWalking.html"><![CDATA[<h2 id="devil-blues">Devil blues</h2>
<p>Petit blues, une occasion de ressortir l’harmonica et le Bottle Neck.</p>

<body>
<p class="Youtube">
<iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/1WgpEe_BhPo" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share" allowfullscreen=""></iframe>
</p>
  </body>]]></content><author><name>Chafik Lekouara</name></author><category term="music" /><summary type="html"><![CDATA[Devil blues]]></summary></entry><entry><title type="html">Lancement de LoloupProd !</title><link href="http://localhost:4000/LancementLoloup.html" rel="alternate" type="text/html" title="Lancement de LoloupProd !" /><published>2022-01-01T20:32:20+01:00</published><updated>2022-01-01T20:32:20+01:00</updated><id>http://localhost:4000/LancementLoloup</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/LancementLoloup.html"><![CDATA[<h2 id="wohooo-">Wohooo !!</h2>

<p><img src="../assets/img/posts/stock/Wolfy.png" alt="isolated" width="350" /></p>

<h3 id="loloup-prod-cest-quoi-">Loloup prod c’est quoi ?</h3>
<p>Bah grand chose pour l’instant, mais à force de crier à la lune elle finira bien par descendre ?
En attendant, c’est une base spatiale pour louveteaux spéciaux.</p>

<p>Principalement basée sur la musique, l’improvisation et la création au sens large.
Je partagerai ici cours, productions, articles.</p>

<p>Mais aussi toute forme de création artistique, articles, évènements est la bienvenue.
(Comme des gens plus doués que moi en design…)</p>

<h3 id="tout-les-talents-sont-loup-able">Tout les talents sont loup-able.</h3>

<body>
  <p>
<span class="Wolfy">Ah oui, ca commence comme ça...</span>
  </p>
  </body>

<p>Pour réunir mes productions mais aussi mettre en avant d’autres Loloups dans un petit collectif qui, je l’éspère, sera à terme collaboratif.</p>

<p>Jam sessions, rencontres, cours, évènements…
Bon c’est basique, aussi accueillant que votre premier apaprtement mais bon…
si vous en voulez, c’est aussi à vous, et ca, ca fait plaisir.</p>

<body>
  <p>
<span class="Wolfy">Ca fait plaisir ?! c'est la fin de ton speech ?</span>
  </p>
  </body>

<p>Euh,
Il y a de quoi faire et l’été revient, les jams en plein aire aussi.</p>

<p><span class="SpecialInfo">On y va ? </span></p>]]></content><author><name>Chafik Lekouara</name></author><category term="article" /><summary type="html"><![CDATA[Here we go]]></summary></entry></feed>